想問撞人架日産 撞左之後個尾輪點解會轉

想問撞人架日産 撞左之後個尾輪點解會轉

11:07開始

前驅

車仲行緊 冇鎖死 所以繼續轉
鳩up

產囉

唔係撞左之後個尾碌點解會轉，係個尾碌根本一直都係轉緊

鼓剎brake差d

Oh...oh! Oh oh.....oh

呢段我笑左

7:09 真係笑左

我仲想知1215果架車牌係唔係3951